希望連仔加個「我無嘢講」既快速回覆制

打字/Copy & Paste真係好麻煩

我無嘢講

大把野整 仲要搞埋你個快速回覆制
生性啦 打幾粒字唔好懶

背默先入腦

nothing to say

我冇野講

我冇嘢講

唔好咁懶啦
打多幾隻字姐
人地連仔都有野要做
佢地已經好幫手好聽民意咖喇